韓國臭閪 徐睿知 認左學歷做假同教條仔對工作人員閪面

承認簡訊，也沒留過學，工作人員評徐睿知：「以為自己是全智賢」

早前，隨著金正賢三年前「臭臉事件」真正原因被翻出，韓媒 D 社加碼爆出徐睿知和金正賢交往時期的簡訊內容，簡訊內容可以看出徐睿知不斷叫唆金正賢拒絕親密戲、不和工作人員打招呼等。

「只是情侶間打情罵俏，想不到金正賢會照做。」

原先有網友質疑訊息內容的真實性，但昨天晚上徐睿知方已經發出聲明，承認簡訊是真的，但就是一般情侶的打情罵俏，而且金正賢當時也要求她不准拍吻戲，她也才這樣說。正常演員還是會做好自己的工作，沒想到金正賢「沒有任何思考」地照做，可能是金正賢自己個人也有問題。

承認沒去西班牙留過學，只有收到錄取通知

除此之外，徐睿知也在聲明承認自己沒去過西班牙留學，當初有收到馬德里康普頓斯大學的錄取通知，但因為緊接著在韓國活動所以沒有就讀。但當時卻打著「西班牙高學歷腦性女」到處上節目秀西班牙文，營造曾經去西班牙念過書的形象，讓網友更加不滿。

隨著事件爆發，各種和徐睿知有關的黑歷史一一被翻出，除了整形、學生時期是太妹、也和金秀賢交往過以外，許多合作過的工作人員也跳出來談論徐睿知過往在片場的所作所為。

韓國臭閪 閪到

韓國第一神顏irene臭閪d 定徐睿知臭閪d？

Irene 臭閪d
徐睿知 臭閪d

一大班娛台韓狗手足想知